error: 'xrange' undefined near line 2 column 5
error: called from
    Euler_Method at line 2 column 4
>> f=inline('x+y','x','y')
f = f(x, y) = x+y
>> Euler_Method (f,[0,1],1,0.1)
error: 'xy' undefined near line 5 column 30
error: called from
    Euler_Method at line 5 column 10
>> Euler_Method
 
error: 'xrange' undefined near line 2 column 5
error: called from
    Euler_Method at line 2 column 4
>> Euler_Method (f,[0,1],1,0.1)
retval =
 
   0.00000   1.00000
   0.10000   1.10000
   0.20000   1.22000
   0.30000   1.36200
   0.40000   1.52820
   0.50000   1.72102
   0.60000   1.94312
   0.70000   2.19743
   0.80000   2.48718
   0.90000   2.81590
   1.00000   3.18748
 
ans =
 
   0.00000   1.00000
   0.10000   1.10000
   0.20000   1.22000
   0.30000   1.36200
   0.40000   1.52820
   0.50000   1.72102
   0.60000   1.94312
   0.70000   2.19743
   0.80000   2.48718
   0.90000   2.81590
   1.00000   3.18748
 
>> m=Euler_Method (f,[0,1],1,0.1)
retval =
 
   0.00000   1.00000
   0.10000   1.10000
   0.20000   1.22000
   0.30000   1.36200
   0.40000   1.52820
   0.50000   1.72102
   0.60000   1.94312
   0.70000   2.19743
   0.80000   2.48718
   0.90000   2.81590
   1.00000   3.18748
 
m =
 
   0.00000   1.00000
   0.10000   1.10000
   0.20000   1.22000
   0.30000   1.36200
   0.40000   1.52820
   0.50000   1.72102
   0.60000   1.94312
   0.70000   2.19743
   0.80000   2.48718
   0.90000   2.81590
   1.00000   3.18748
 
>> plot(m(:,1),m(:,2)
plot(m(:,1),m(:,2))
parse error:
 
  syntax error
 
>>> plot(m(:,1),m(:,2))
       ^
 
>> plot(m(:,1),m(:,2))
>> plot(m(:,1),m(:,2))
>> edit Runge_Kutta_Method.m
 
>> Runge_Kutta_Method
 
error: 'xrange' undefined near line 3 column 5
error: called from
    Runge_Kutta_Method at line 3 column 4
>> Runge_Kutta_Method(f,[0,1],1,0.1)
retval =
 
   0.00000   1.00000
   0.10000   1.11000
   0.20000   1.24205
   0.30000   1.39847
   0.40000   1.58180
   0.50000   1.79489
   0.60000   2.04086
   0.70000   2.32315
   0.80000   2.64558
   0.90000   3.01236
   1.00000   3.42816
 
ans =
 
   0.00000   1.00000
   0.10000   1.11000
   0.20000   1.24205
   0.30000   1.39847
   0.40000   1.58180
   0.50000   1.79489
   0.60000   2.04086
   0.70000   2.32315
   0.80000   2.64558
   0.90000   3.01236
   1.00000   3.42816
 
>> m=Runge_Kutta_Method(f,[0,1],1,0.1)
retval =
 
   0.00000   1.00000
   0.10000   1.11000
   0.20000   1.24205
   0.30000   1.39847
   0.40000   1.58180
   0.50000   1.79489
   0.60000   2.04086
   0.70000   2.32315
   0.80000   2.64558
   0.90000   3.01236
   1.00000   3.42816
 
m =
 
   0.00000   1.00000
   0.10000   1.11000
   0.20000   1.24205
   0.30000   1.39847
   0.40000   1.58180
   0.50000   1.79489
   0.60000   2.04086
   0.70000   2.32315
   0.80000   2.64558
   0.90000   3.01236
   1.00000   3.42816
 
>> plot(m(:,1),m(:,2))
>> Euler_Method
 
error: 'xrange' undefined near line 2 column 5
error: called from
    Euler_Method at line 2 column 4
>> Euler_Method (f,[0,1],1,0.1)
ans =  2
ans =  2
ans =  2
ans =  2
ans =  2
ans =  2
ans =  2
ans =  2
ans =  2
ans =  2
retval =
 
   0.00000   1.00000
   0.10000   1.10000
   0.20000   1.22000
   0.30000   1.36200
   0.40000   1.52820
   0.50000   1.72102
   0.60000   1.94312
   0.70000   2.19743
   0.80000   2.48718
   0.90000   2.81590
   1.00000   3.18748
 
>> Euler_Method (f,[0,1],1,0.1)
ans =  2
ans =  2
ans =  2
ans =  2
ans =  2
ans =  2
ans =  2
ans =  2
ans =  2
ans =  2
retval =
 
   0.00000   1.00000
   0.10000   1.10000
   0.20000   1.22000
   0.30000   1.36200
   0.40000   1.52820
   0.50000   1.72102
   0.60000   1.94312
   0.70000   2.19743
   0.80000   2.48718
   0.90000   2.81590
   1.00000   3.18748
 
>> Euler_Method
 
error: 'xrange' undefined near line 2 column 5
error: called from
    Euler_Method at line 2 column 4
>> Euler_Method
 
error: 'xrange' undefined near line 2 column 5
error: called from
    Euler_Method at line 2 column 4
>> Euler_Method
 
error: 'xrange' undefined near line 2 column 5
error: called from
    Euler_Method at line 2 column 4
>> Euler_Method
 
error: 'xrange' undefined near line 2 column 5
error: called from
    Euler_Method at line 2 column 4
>> Euler_Method (f,[0,1],1,0.1)
retval =
 
   0.00000   1.00000
   0.10000   1.10000
   0.20000   1.22000
   0.30000   1.36200
   0.40000   1.52820
   0.50000   1.72102
   0.60000   1.94312
   0.70000   2.19743
   0.80000   2.48718
   0.90000   2.81590
   1.00000   3.18748
 
>>
